今日入咗一入神魔 即係點

算唔算罷工

梗係算啦
神魔85都有罷
繼續支持良心遊戲